其實用滅火筒有冇得諗

發夢見到，啲示威者因為輸催淚彈，搞到節節敗退

有啲勇敢既，用水都未必䨬得熄

相反用滅火筒應該一噴就熄

又唔算殺傷力武器

又可進行少量進攻

有冇得諗？

有
冇

利申，發夢自己前幾日係前線，覺得咁樣應該work

點拎呀傻西

後排堆人揸風扇吹走d煙

滅火筒小隊，一人咩一個

都得，同樣道理

最主要係要組個小隊係專淋熄催淚彈

放入商場

仲可以係敵軍面前噴 影響佢地視野
發夢見到咋

睇住連登post嘅警犬
祝你全部同事上上下下有絕症
全部屋企人長命百歲 有思想 但四肢殘廢
冇仔送終 好撚嬲呀 一下打撚爆我哋嗰頭囉
冇裝備咪又係垃圾 廢狗一隻

啱，進可攻，退可守

唔洗插電果e風扇都好雞下

要有勇士做防催淚小隊

攞定幾個桶，裝滿水，一見到催淚彈就沖過去淋

利申，發夢見到，呢幾日成日訓唔好，發好多夢

上網睇外國示威者成粒放入樽5L水度等佢自己熄。

如果滅火筒隔絕氧氣係有用，應該諗下有咩可以有同樣功效又冇咁重的裝置
我諗起史萊母(鬼口水)
用完可以回收

好似有細size 滅火筒

大大塊鬼口水

樓豬唔用腦 衰過用把刀

發夢記得雨傘有人攞過黎噴狗。

推

睇落如果每人拎住6kg既滅火筒，點跑都唔會快
加上唔係個個有做開運動既人，相信跑2下已經冇力

簡單啦
拎個大密實盒
搵個勇士裝起 封實

主要想表達既係，要有防催淚小隊

你無啦啦拎住個滅火筒出金鐘
D狗一埋黎查你你點解釋?
咪又比位D狗入
屈埋你拎去掟都仲得呀

成塊布蓋住又好，倒沙又好，總之要有人整熄佢

發夢，樓主係夢度好似話可以做防催淚小隊一員

有啲似滅火沙
搵個水桶裝3份一
成個倒cup住火種
十秒應該乜都熄
有損耗但可以回收
行山呀，街邊呀，見到啲人食完煙啲煙頭要滅火嫁嘛
不過問題
1. 唔知重唔重，但應該只重過水一啲
2. 整口水既原料燒唔燒得著

車用好細支啫

要改返個主題，係要防催淚小隊

咁要睇下你想噴幾下就完，定長期噴，上次都150粒，車用咁細支應該噴得2，3下就用完，應該頂唔倒好長時間
同埋，呢度全世界既人都睇倒，你估每人帶1支佢地會唔會又係地鐵站已經截查呢？

阻一阻大家

岩岩因為宗教 po 我發現到
一但上左熱門 就好容易比人操作到輿論
上左熱門好容易比人利用
因為好多人見到個po就咁like左就算 令一d 未有驗證 同未有討論既事 比人帶左風向

所以開返下邊個po提下大家 希望大家幫手推到上到熱門

有時講錯左野就好容易比人利用
見到唔同既消息大家記得同周邊既朋友傾多啲
驗清楚真假 同諗清楚個樣野既後果
係而家信息過多既時間
思考係十分重要既一步
大家坐埋一條船 尊重係好重要既一樣野
pushhh

上邊紅字係我覺得依幾日 時時刻mon po 既結論
希望大家諗完覺得岩既幫下手like
睇到聖經po發現有啲人 真係會like左就算唔會諗
like 係好容易比人帶左風向

幫下手push下個po 希望人手置頂熱門 提到係連登既大家

隔熱手套掉走咪仲好？

細支可以袋落袋
大支要揸車，封路點去

發夢夢到地盤入面會有好多滅火筒

掉得幾遠？啲煙可以漂到好遠

睇黎梳打粉加水都得

無電

停車場入面有滅火洞

應該有小型滅火筒

push

雞蛋蕃茄好啲 又可以大量入手 大人小朋友都拎得 又有營養

點滅催淚彈阿？

屌你要搵GYM撚

發夢樓主已決定，有咩事既話，會全力滅催淚彈，有冇人加入

人要進步，同樣錯誤不可再犯

水槍得唔得？

咁樣係攻擊行為，唔好咁做俾班狗入

周圍大把，唔洗自己帶

見過一條影片係外國示威者拎網球拍打返轉頭

警犬又會有位入，話你有攻擊性武器

博唔過

發夢有諗過買Cream搽落去

一大桶水，夾垃圾嘅夾，夾落桶水，有冇得諗？

對唔住大家我之前未返得到香港，16號第一次出黎，想知催淚彈係點運作？

有無d可攜大量水又可以移動既裝置
腦震盪時間

水桶唔洗裝滿，浸過垃圾就夠。

善用消防街龍頭黎救火

你個夢都幾on9幫粒催淚彈做補濕？

正確使用方法 信我啦
有桶 就執起掉入去浸水
距離近 就物歸原主
防滑手套濕水 可以執起洋蔥

太唔方便，以水為主嘅方法先夠機動性

諗起gta

港鐵有 但犯法

試下google or YouTube 先問

一日淋病唔撤回 一日都未成功！！！

有條好似 baseball

KY加水加膠袋，跣到仆街

發夢聽到攞汽水淋都好似幾有用

淘得切咩？

小提示 : 2kg藍色粉劑滅火筒大約$120一支

有條好似用 golf steel

滅火筒最常見既係5kg CO2 成支連埋樽身重量大概15-18kg

其他常見既亦有9L Water , 9L Foam ,5kg Dry Powder

細份D輕D既有2kg/3kg 既CO2/Dry Powder 輕便

係新填地街好多消防野賣

有桶水仲去淋 係咪戇鳩 即刻掟入桶水上蓋啦

$55 就得

物歸原主驚比人射，又有機會tk到自己人

05年韓農好似有用過

有樣既話睇吓有冇人喺香港見到，或者搵深圳出貨既

滅火筒太重，拎一陣已經無力，又射唔遠。

幾百度，咁易拎得起咩

外國滅火球有冇效
又可以分比好多人又輕便

wash bottle裝梳打水？

滅火筒都拎唔到你唔好做人喇

但係ps4打人中見到 班黑社會帶哂罩 會唔會rj唔扣血

射前線果d可以掉番比差佬
但射入人群果d距離太遠，就掉唔到喇
整熄佢啦

上次發夢果陣已經幫手淋水

根據經驗 我地係陸運會推鉛球 啲狗唔會射 因為我地係衝擊

咁重

韓農用過

打得中先得架屌

發夢果陣見到有人推綠色果d大型垃圾筒

重點 唔撚洗驚 忍一陣 會有前線做消防員 救熄就無事
一退 就前功盡廢

廁所泵得唔得 仲有手柄添

真係兒登

發夢果陣買左對燒桿手套
不過未試過唔知work唔work
上次發夢淨係淋水

揹水袋背泵機動性仲強
滅火筒太重

電源？

你咪整個香港潑水節囉

ok?

發夢見到龍匯道有人係地盤施工個位拎咗滅火筒

6kg又真係唔係好重 有做開運動個啲就自發做啦

百寶袋

可以用5L大桶水，開個頂，咁就唔駛突登又買大桶，又要倒水咁浪費時間，不過運送可能會重少少，但勝在夠方便，每幾米放一個係地都唔會好阻地方

就算唔係整熄催淚彈，裝滿生理鹽水幫人沖都好。打機黎講。

超能膠加支那旗有無得諗？佢地唔會踩落去下嘛

邊度有得買？

濕水毛巾

我見外國用大水樽一野cup住粒彈

話拎嘅人應該係未實際攞過滅火筒
輕極都2，3kg, 變左大大減低機動性

無，我建議大家算9數，去做運動啦，最好係網球，High class呀嘛，love and peace，唔好做暴徒

類似咁，放定一桶桶水係地下

但係啲狗話有暴徒放汽油彈縱火喎
幫下消防防止火勢擴大得唔得呀

用完車埋過去咁重 都幾係野

利申 發夢
其實大家有無諗過用沙 沙同滅火筒一樣 仲易攜帶
不過大家理性少少 唔好亂用 可致盲

係，我發夢個夢入面就係我拎

太重啦

一唔埋性啲人就亂黎㗎啦

如果汽車台巴打有鋰電高壓清洗槍你話幾好

重點係要有幾個人做消防員，唔理咩方法都好，總之整熄個催淚彈

有無聽過個活動叫揹水一戰

有冇諗過用沙？

發夢夢到有人用萬能膠鋪地上面放支那旗，班狗唔敢踏上去

［member］唔易帶 好容易比人塔
一有人衝動就比到位人入
比人影到照會易做文章 ［member］

想係網上組但比人屌到仆街
其實點先可以組織到人

專賣工業用品既鋪頭

驚掂到嘅可以試下用撲碟網，不過要改裝用鐵絲做網，驚會辣爛個布網

第一個reply已經貼咗link講滅火筒冇用
集中講其他方法啦

其實揭開地下水井個蓋有冇得諗？ 我發夢果時十幾步有一個

發夢個日輸前排係啲狗一下射幾十幾粒彈過黎，畜龍再乘機衝，先一下比人衝散退到落中環。

要有人分工拎盾守住班熄彈嘅人先有機會推翻前

食飯聽到隔離枱話...

如果有小隊揹住一堆浸濃SODA水嘅毛巾
再手持一支1L嘅樽裝水
有洋蔥飛埋嚟就先用毛巾蓋住，再倒水
咁啲水就唔會咁快散開，而係集中降溫
因為多咗毛巾 可能可以快速成舊嘢物歸原主

但係要靠後面補給比前線
如果後面補得唔夠快就食得屎
而且會消耗大量物資 (但係我見呢兩個物資好似唔L缺)

唔好搞呢啲啦，陣間中共插手就大獲

用濕左水嘅毛巾冚落去

唔好浪費嘢，係就專心噴催淚彈。

利申：純回應樓主討論

有迷你滅火筒

用平底鍋打返過去得唔得
p.s. 玩緊pubg

有得諗，衣家開始諗點樣組隊

用布？

百幾粒 冇問題
唔好退就得

一陣一哥話暴徒有鎗呀
你知毅進仔知識幾好

法例入面每個建築物都一定要有滅火筒
無嘅話去FSD投訴要該擁有大加返

物資唔缺, 係太散
即使每人拎支水倒兩倒到, 情急下好快用哂又補充唔到
短時間內用得好快, 建議有D物資小隊唔係淨係派下野

個個費達拿咩

不如報消防 金鐘多處被縱火

我都係咁諗
但係運入去難
會比環保撚抽擊
同埋有啲重
用水都係最實際

最近提議啲裝備愈來愈似消防員
就嚟變連登消防小隊

有人搞一team一齊拎先有效
單丁好易比人噤

好難架 點知佢射邊邊
根本跑唔切

唯有一一都淋

[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴霧必須用品

水彈得唔得
注水入氣球 再dum落催淚彈度
利申 冇腦

就當一人拎一個係可行先
將滅火筒帶入夢境有無難度？

去沙灘攞沙 將彈放入去可面隔空氣
但係滅火筒成本太高 難買 比狗捉到難解釋
唔太建議

水樽吉窿
上網睇片5-8個人同時向催淚彈射水
3-6秒就熄左
重點係 水樽可以大量配置 每個人都可以做

冇一樣裝備好似水樽咁輕便,易管理
你托沙,用得1次
滅火筒咁重,托住standby你做唔到3個鐘
然後抖1,2日,長遠黎睇體力頂唔順

水彈易穿 好難拎住跑

Nope 要自覺 組隊有個風險係一網打盡

講真佢地想既水樽都可以話炸彈啦，生理鹽水係鏹水，依家香港人仲有咩可以怕

呢個唔錯

津路水炮

Push useful idea

唔需要組隊，每人都自發做

會爆開 佢未熄前一直放緊氣

其實前線有
只不過其他村民同support 一見到煙就退
同埋電腦會放速龍
速龍先麻撚煩 專食細蚊仔 好殘忍

咁應該係好多小隊分布喺唔同位置
每人手上起碼一支水或者可以淋熄佢嘅嘢
不過幾辛苦
要走嚟走去

問題係執垃圾個下唔係咁多人做到
噴水唔洗直接接觸會唔會好d ?

防火氈有冇可能

聽聞個彈唔係煙霧，係粉嚟

其實唔需要特別多水，只要一嚟就夾入個樽入面，再扭緊
咁樣最有效益，唔會每次浪費大量水

但無防毒面具嘅話，基本上好難keep住做到
發夢個陣頂到一陣，但佢擴散基本上就要走

其實勇士們打退速龍有冇得諗 做返佢地做既野 大叫 叫佢地退返防線 掩護己方 人一定要夠多同夠勇
警犬唔瘋狂推進都係因為輸人數 被包圍有裝都冇用

係都用滅火毯遮住再淋水

前排負責用盾守著
中間果層全部人standby負責用濕梳打粉毛巾整熄
後層負責refill濕毛巾

發夢無記錯滅火筒係壓縮氣體，好似好快玩晒

想問吉窿應該邊啲位拮
拮完窿拎完唔會一路跑一路漏水？

Sorry自問體弱怯懦，發夢都唔能夠同班前線兄弟一齊衝
所以更加想做好物資backup
幫得幾多得幾多

減火筒周圍都有 佔領左一區已經任攞

梳打粉水槍?

今次應該呼籲大家
選擇企較前既人 就要有面對催淚彈既覺悟
隨身都帶住幾枝水
一有催淚彈就準備淋熄佢 而唔係即刻散開晒

咁你即係叫人送頭姐

滅火筒好輕架渣

路面其實有雨水渠 掃佢落去

雖然係淘寶貨但大家唔好屌住
屋企買咗個備用 同一支700mL蒸餾水差唔多重
如果搵三四十人揸住噴 有冇效果？

水槍有冇得諗

問題係解釋唔到 同埋貴

叫每人帶枝細水槍 有無得諗？ 細細枝 放得落袋 太大枝只會比狗見到收

到時老屈持械仲仆街

輕便 防火 唔怕比龜話藏有攻擊性武器

有細支裝？

ocamp 水戰
好玩

發夢見過前線有人拎過 但唔知最後有冇用到

發夢諗過點解唔用英泥沙開水變漿

簡單用濕毛巾將佢蓋住有冇效？
如果可以呢樣最方便毛巾唔重又可以回收下次用

水消耗太大 前線好難咁快有補給
反而用濕毛巾放垃圾上面更好
分工：
前排負責用盾守著條線
中間果層全部人standby負責用濕梳打粉毛巾擒上面
後層負責refill濕毛巾
之後濕毛巾又可以重用

唔好亂來...
你一時之間買唔到(咁多)滅火筒...
「唔小心執到」出面或大廈果啲會影響防火安全
唔好影響到其他市民的安全~唔係冇人撐我哋

同意, 即使唔係前面沖都可以係中段幫手做防禦
利申發夢見到世界大戰咁做

係樽蓋用鉸剪/𠝹刀
吉2個窿
用力鏈水樽就直線噴水

係囉，買呢d得唔得

其實呢個可考慮，較輕又可以隔絕空氣

啱 同埋要練下啲走位
橋上面嘅朋友我覺得可以噴住梳打粉開水添
呢個位搞得好可以令人安心上前企後面撐前面

我突然醒起個啲滅火沙 一大包個啲呢 可以分拆一小袋一小袋 每人袋一小包一小包 一見到個彈成包倒落去

噴水消耗太大 前線好難咁快有補給
滅火筒成本太高 難解釋
反而用濕毛巾放垃圾上面更好
分工：
前排負責用盾守著條線
中間果層全部人standby負責用濕梳打粉毛巾擒上面
後層負責refill濕毛巾
之後濕毛巾又可以重用
自推一下

噴漆一定要帶

話用球拍打返轉頭or任何dum返轉頭方法嘅人冷靜少少先
代入返個夢中如果啲煙頭dum左係人群，你一dum唔撚夠遠中撚左前排真係多謝你唔小
連登成日見到依啲好型嘅圖但佢地都係最前個班
如果你前面仲有人我警告你咪撚dum

噴十秒就完，又射唔遠

發夢自己任職消防公司， 根據我夢境入面既知識。

滅火筒救火好睇風向， 同埋平既大陸制滅火筒大多係救唔到火，有效救到火既又貴。

風向同重量係一大考慮，而且無啦啦攞滅火筒周圍行都會比差佬周

我夢境工作時候都試過比差佬問做乜攞住支滅火筒周圍走。

緊急時一樽水絕對比一支滅火筒好用。 特別係危急既時候， 滅火筒如果操控不當都會有一定既危險性 我個人就覺得水方便， 易帶 輕 多用途又可以飲又可以洗傷口洗眼。

其實黑警用緊嗰d口罩好撚勁？我地買唔買到

都要勇武者肯兼職先得

每個人都有濕到出水既毛巾 COVER再包包佢 928當時係好WORK
成本低 行動快 如果每個人都做到 可以完全防禦

就咁揾個袋/桶 cup住佢得唔得？
起碼d煙無吹得咁快？

其實應該開新post 放多啲呢類嘅防催淚方法

最重要係唔可以散開 否則好易比狗圍攻少數人
同埋中層人要全部準備好隨時做 盡快唔好比煙出
橋上面既人可以幫手提醒班狗幾時準備放垃圾 做好準備

人夠多 肯救人 幫手擋棍 對家就會忌
我都講左佢地唔推進都係因為有顧忌

太多人驚，未必有能力
搵幾個唔驚既組隊
成功既話，士氣大振

如果係打機會係咁
前排豬咀硬坦，中後排盡快將舊屎清走再幫手坦線。可能係左右或者行人路上放桶，要執起舊屎衝過去處理。行埋一邊處理等條主線唔好亂。

真係齋食棍咩 你就算唔反擊
點都會有人唔夠跑落網 有片你睇啦 俾畜龍捉到個個俾狗打得幾慘
咁樣又唔係送人頭？我地就係要靠人數先贏到

隻豬嘴好似係戰略物品，私人唔用得

我報名

大家推呢個 以前實戰係WORK

攻擊性武器

用濕布撳住佢得唔得

得

開條街井來噴？

仲諗辛唔辛苦？輸左今次
呢世人活得仲辛苦

發夢小隊全部人都要有防毒面具

超市車 X 5L水 X 水桶

其實真係唔容易, 能夠有gear頂住tear gas既只會係極少數人, 而呢班人就算有方法可以消滅d tear gas, 但警犬隨時可以上黎近攻/甚至開槍, 後面班冇gear既都上唔到黎救, 好容易白白犧牲

又重又貴，我不如係買多D垃圾筒一執起放落筒

帶到物資去 現場就會組織 水桶 隔熱夾 面罩

首先防到催淚彈先 意志力頂唔到幾多

有一team人開盾係前面檔？

之前有個post講緊
有冇結論邊款好或者易買到

要視影佢地視野用麵粉啦

超市車 X 5L水 X 水桶

唔怕重，前線都整番幾部，輪流用，流動性大

唔好真係買滅火筒 貴又重 去到係用唔著

推，幾好呢個idea

唔太好

新填地應該好多

其實一定唔可以退 唔可以畀佢哋拉到距離

防火巾得唔得

發夢我前幾日淋果時淋唔熄要幾個人一齊淋先得

我見放狗啲人
會係水樽上面吉個窿
噴散啲尿

我諗依個方法應該有效過就咁淋
就咁淋的話 因為太過手忙腳亂
成日幾個人用晒成支都淋唔熄
因為淋歪晒

起碼十幾人一team
前中後三排
必須帶罩同豬嘴
手臂包保鮮紙或其他喜歡嘅防具頂椒
要一齊移動一齊返原位或者補位(要有指揮幫睇位)
前排掩護
中排淋水毛巾包
後排補給

唔知用咩app聯絡你好好似冇咩app係安全

Yes之前928就係用上面方法幾work
重點係盡快消走舊屎 唔好比佢臭親人 (用毛巾包住帶離現場) 所以中層可以搵10幾個都戴豬咀負責丟垃圾

油性漆貴D難入袋/波D，無壞既，麵粉就容易D玩，而且麵粉都唔易洗，鷹栗粉好似比較STICKY，又無咁易被人告你乜乜物物，食物都唔俾帶咩!

買油性漆會唔會又去五金舖被狗攪?

用膠袋裝水，再將個催淚彈扔入去滅火會唔會比較可行
比起用水桶 應該可以更快應變？

可以濕布加水樽並存既
樽裝水係最多既資源
毛巾唔夠一人一條

佢繼續會有煙出,唔怕爆?

消防安全係重要，但一公斤乾粉只係噴得10秒左右，如發生長命火，就要準備好多支至救到火。

鴨記應該大把

開始燒得唔係好大果時，就要即刻放入水桶

有無人識有咩人有消防知識同體能可以做滅火隊

有冇消防撚可以話比我地啲滅火小隊知，有咩要注意既地方

我都有睇過呢條片，真係即刻熄咗
真心可以試
再唔係一執到就成粒放入水桶

Yes思考方向正確
豬嘴優先順序：前》中(戴既一字排開增加包圍面積) 〉後
後層可以只有幾個/無豬嘴 用嚟預防當垃圾係太後位置幫手汁

到時相認

法國黃背心運動的 8 堂課

祝君安好毛巾好平 仲平買過一支水
幫手推上面戰術比戰略小組睇

Push

一定要係水， 其他唔work

但普遍送物資既人都係送水
唔係個個睇連登

現場最易搵一定係水

琴晚睇家政夫三田園話baking soda可以滅火

同埋你毛巾冚住之後
都係要淋水

利申 打機成就 殲滅超過20粒彈

各位行街食飯請用air drop大法 sd電子傳單

買撚左3M豬咀 加 泳鏡 再講做消防小隊啦
驚洋葱熱就買個炭鉗
一係羊皮手套
呢d物資五金鋪已經有
仲有唔好著短袖衫 , 避免椒水直接接觸皮膚

我有個on9既想法發夢諗到用水桶裝住啲人地投擲同射出黎既物體
日日都發埋啲奇怪既夢

去到先組隊

只正皮紅字

全部都戴豬嘴啦
前中排自備一個
有多就比後排
始終落嚟嗰下係催淚小隊最先食
大家一齊安全一齊上

物資？？？
可以幫手搵同或買罩 豬嘴
(lab用)wash bottle 水樽 噴水壺
梳打粉、水同毛巾比較易買就到先靠物資組
會唔會太複雜？？

我哋純理性 學術討論
冇乜所謂

唔戴豬咀唔駛去
今次擺明會繼續放

小學生書包都幾k

用細支手持版 一支應該滅10粒無問題

推 想問有無試過直接用濕梳打粉毛巾有無效？
利申 打機新手

發夢夢到現在咁撲息已經足夠，太多野又要準備，又要學習，重點係難教現場既人，點解槍會咁common係因為唔洗學係人都能用，

邊會有梳打粉咁稀有既資源
個個都就地取材

同埋粉類忌塵爆

聞得多會肺積塵, 一啲都唔好受
仲要好難散

利申: 做緊相關行業

唔好成日ff整土制武器啦....響連登討論更加系低能，連登系人都上到架。就算整到出黎，第二日咪上街前就被搜身沒收....

之前已經入左水炮車，想強行驅逐根本簡單，612其實只系警狗一成功力，D高級架撐都仲未出動，警狗既情報力同資源都完全碾壓，強行突破系無用架....

乖乖地星期日和理非算啦

仲講滅火筒?唔WORK

個個係度教人整高級裝備

根本上裝備應該以輕便為主
咁先做到Mass production

用完毛巾都係要再灑水架
唔好以為就咁冚濕毛巾就得

濕毛巾只係debuff 減攻
最後收頭都係要靠水槍

利申： 白金3

發夢 成立防催淚小隊 大家拎小型既滅火筒 消滅催淚彈！！

百佳惠康整蛋糕咪有梳打粉賣
一包都係$10內

個人認為噴水壺非必要
可以準備定幾個已開洞既水樽蓋代替
利申 小學成日玩

現場冇咪稀有囉
都話行山最緊要輕便
帶咁多野去 效果可能只係好5%
信我 毛巾加水夠做

學術研究：
請教下巴打細支黎講可以粗略估計救幾多次火？ 另外如果假設有d 好勁嘅衝力 (例如橡膠子彈) 射埋去對使用者有危險嗎？

我可以做滅煙組
利申 體能pass

滅火沙桶得唔得

用顏料封佢地視野, 迫佢地除頭盔就唔會發咁多催淚彈

真心發夢果陣覺得，其實真係要分工種，
宣傳比大家知黎既人都要有自己清晰嘅工作，
唔係只係做花生友撐場，判斷自己接受既危險性同能力

大慨可以分....

勇士 （不解釋～～）
工兵 （建設防禦工事）
放催淚小隊 （用盡方法熄淚）
前線急救員 （最前線做急救/危險性大）
後勤急救員 （後排急救/危險性低）
補給運送員（傳遞各樣補給物資）
補給駐站員 （分類送黎既補品）

其實黎得既都應該要有自己既工作出一分力
大家要定明自己承受嘅風險做自己既工作！！

食物夾 膠桶仔

我諗起東方昇果次100把風扇😂😂😂

其實滅火真係唔難
最緊要做好公民教育
只要有心人人都可以係救火英雄

教育正確滅火方法
同吸入濃煙後既急救方法

同埋最緊要唔好驚！
要趁火勢未蔓延前盡快滅火

附近唔係有商店提供水咩
裝定幾桶先？

水位唔使好高 夠冚過料彈就ok

咁直接嘅 都唔理吓人哋感受人哋好慘㗎嘛 好地地有人做要去做狗

值得討論一下soda粉會唔會比狗屈藏毒
但係soda水溝定又好難帶得多

另外濕毛巾小組用咩嘢袋濕毛巾
先可以帶一定份量係身之餘
又方便走投，可以空出雙手嚟倒水etc.

最好係膠，毛巾義士唔使濕，但方便攞出嚟
利申 發夢

推一推

正常撞爆個殼， 最多都係漏入面嘅嘢出嚟。( 粉、co2、水、藥/化學泡沫）

只要唔係外力破壞枝氣芯， 對使用者嚟講係安全嘅。
正常情況下，打得爛個殼，都唔傷到枝芯。

但係一拉咗保險針，氣芯就會不斷漏氣。 水劑滅火筒最快玩完。

就算你唔用， 乾粉嘅氣芯無氣就噴唔出。所以小型火應該救得兩次三次， 仲要係連續咁用先得。

建議:
野餐/ 燒嘢食， 生果檔嘅手泵噴壺，就可以有效滅火。體積相當輕便， 唔使更換氣芯。

緊記! 喺郊野公園野餐/ 燒嘢食， 一定要等火種完全熄滅先好離開。

其實用防火墊蓋住得唔得？只要啲煙唔升上黎其實就ok, 墊亦都易拎

其實粒彈係乜野樣同幾大粒？

咁點解唔用濕毛巾
真既防火墊其實都唔輕

佢又兩款
一款用手擲就水樽咁大

一款用槍散然好會再分體

啲分體就ikea蠟燭仔咁上下大細

只係覺得要濕水好麻煩，小火嘅話一張大防火墊可以剪開幾份，應該唔重

同你發同一個夢但我個夢入面個垃圾桶好易穿會漏水

咁搵 d 比狗用既水兜裝住佢又得唔得呢？

防火好重要

呢個方法幾好

寶路華夠做啦 吹走晒啲煙

防火墊只係厚少少既防火尼龍布
而且唔平
濕毛巾無論性價比
定方便性都一定好過防火墊

毛巾你可以上到前線 上晒裝先再整濕
其實一啲都唔麻煩
咁都嫌麻煩 你企返去後面做應援團啦

之後要拎膠紙痴鳩住佢但都係係撚咁滲

應該得 但現場有水桶
五金鋪十幾蚊細細個夠做

罐頭香腸個吉罐。
又食又拎。

唯有快手推佢上前線
發夢見到痴膠紙果陣漏到成地都係咪

如果想淋花淋得型啲可以試依隻

會唔會太易被認出
你知做好事應該係要低調

暫時好似都係津路水炮最實際

OK
咁我想問梳打粉開水後乜嘢質地嘅容器最適合？
清潔劑個樽？？

走既時候放低比下更花王
花灑比津路水炮有多個好處係
1) 範圍遠啲
有時啲花好鬼遠 津路淋唔到
之前見到係樓梯頂有棵花

2) 啲花粉周圍飛 好多人花粉敏感
大範圍淋水有助阻止花粉蔓延

其實唔太重，我覺得放起前線可以，唔係為孭佳跑。
其實重可以當煙霧彈咁用。

邊到有得買依個伯伯？

不過依啲好易check 到邊個買

津路水炮都係最實際

一樽大支既滅火筒都唔可以持續開超過3分鐘...

月餅罐咪得 搞咁多野

用地拖頭拍
唔拎得上面支棍，費事俾狗話係長矛

變種煲蠟

邊到買？想發夢裝鹽水玩下

打online game多人好多喎
點夠位好似佢咁慢慢執

之前有其他post有巴打講用水樽回收整/買有蓋膠水壺/濕毛巾